Acer Predator Helios 500 vs ASUS ROG Zephyrus M

Acer Predator Helios 500 PH517-51-98Y7
17.3-Inch FHD IPS 144Hz
i9-8950HK
16GB Ram
512GB SSD
GTX 1070
Windows 10

USD$2,499

ASUS ROG Zephyrus M (GM501GS-XS74)
15.6” Ultra Slim Gaming Laptop,
144Hz IPS-Type G-SYNC Panel,
Intel Core i7-8750H (up to 3.9GHz),
16GB DDR4 2666MHz
256GB PCIe SSD + 1TB FireCuda,
GTX 1070 8GB,

USD$2,199

有無巴打可以建議下邊部好d啊？
Zephyrus M平300USD， 但係Helios 500有i9
好難抉擇啊
有無巴打有用過邊部好d？

Asus
散熱好

你部腦主要功用想做咩？ i9唔係人人都用到佢既潛力 如果日常唔太用vm 整片 3D Modeling 咁用i7 就夠用有突

acer狗都唔屌

黎緊會出ASUS ROG Zephyrus S ，不過應該會仲貴，可以望下再決定

Zephyrus就出s, 等得就等

i9 laptop 都推唔盡

好喔
望望先
但係幾時出？

呢樣真
等新gpu 再睇睇

有網站話9月左右
不過實際時間我唔肯定
見街冇幾耐
資料唔多

有喇
但係個keyboard好唔掂

好型喎，同M 版一樣

呢部係s，個keyboard同初代一樣

呢部先係m喎

sor

今代好似cut咗 thunderbolt 3，spec 同相都唔見有

其實點解要用返呢個keyboard

A 面上半吸氣嘛

M 最大嘅敗筆係塞舊hdd 入去，唔整大舊，如果唔係其實好正

但係打字個感覺好差喎
手腕都唔知放係邊

有hdd唔好咩？

今代好熱?

好但舊電細到咁 ，你睇吓aero15x , 94wh呀

s輕咗但係轉咗用1070 max q
m重少少但係用1070
然後s價錢同m一樣

呢樣真
攞出街都唔知用唔用到1個鐘